唔訓既你 依家做緊咩野？

冰河時期

Im here

Wait me back hk la

聽晚要受死了

Waiting ar
4days

Final?

Halo

Why

無咁少好似是

搭緊巴士翻屋企咋屌你

今年嘅final

但聽日又要返工了

岩岩同另一半收左線。
完全唔明白佢諗咩⋯⋯諗緊點攪

14 la today

十卜十卜

慘了真係

口講唔掂咪試下用文字

咩樹

放工返緊屋企

14 15 16 17 18

同以前鍾意但而家無feel嘅女仔whatsapp 緊

噉有咩問題

感覺好似又被服役

My maths genius

你知道你地唔啱對方

呢個post好sad

如何增肥？ 認真溫書

Thx!

唉..佢今日同朋友下午茶，咁我問左幾次去邊食幾點，到佢出門先話我知「我出門啦」，之後就慢慢失踪左一個下午，夜晚搵我時，我咪講多句，下次可否告知我？我會擔心，我講完之後，就大件事....

溫書真係好易想食野
要補下D腦力

食多啲

Hihi

帽事嘅

why罵me

想啲頭髮快啲白

屋企舊嗰啲零食就快畀我清晒

因為愛

之後佢咪開始唔開心，成件事由原本佢問題，變成我做錯野....開始唔出聲，我問佢做咩咁冷淡，佢又話可能自己奇怪，以為我會明白咩叫下午茶，都係個d時間...我呆曬，即係又係我錯

很久沒見

咁都認得我

Any two miss me?

Thanks ching

你個名都無轉過

原來連大佬d fd都覺得你係毒撚

不過我中意呀 吹呀？

認左衰就次次都係你衰

點解都係咁細

我好多晚都無上
今日一上就見到你真係有緣

佢條j

好細

我都係間中上下黎

樓豬終於抵達香港

返黎啦

越大越少上

想幾時食？
我銀包等得切但我胃口等唔切

手信

沙哥
明日要借你精神一用

唉 人生

Good luck

hihi

屌你老母

我愛樓豬

承你貴言

可唔可以解釋下依到個下午茶即係咩?

人人人人人

唔開心緊

Keep going

聽日要返新工
好緊張訓唔到

在

傻

ミラーさん

我都覺

下午茶 Tea Time

咩工

唉

我今次真係唉到世界末日

愛自己係咪好事

唔愛自己係咪壞事

願聞其詳

此話何解？

男朋友話愛自己多過愛我

咁你呢

愛佢多過愛自己 我覺得
我唔係好鍾意自己一直都
但好似話拍拖唔愛自己係唔得

我愛你

唔撚想諗野

話畀水狗聽

我幾時可以生cancer死

好想死咩

你男朋友講d野咁怪嘅

啱喇你屌住先 咁我就有多啲時間去同水狗水講

睇下一個人 去邊度行街好

你問佢先?

荷李活有間大酒店 三個威子學踢波

未嘆過就想死

香港定國外？

買咗勁多game
Down咗勁多動漫
點死得住

毒撚萬歲

yes
不嬲架啦

?

鬧交
佢話仲好鍾意我 不過都係鍾意自己多d

yes
嘈到想分手嘛

我條命冇得嘆架

十年前我都咁諗

愛自己有咩問題

咁熱天時 中暑都似..
同埋女仔踢波 好怪

新界人

有冇好推介

咁而家呢

你而家幾歲?

我咪問係咪好事

正常都比較鐘意自己
冷靜下先啦
講多錯多

無喎 我down咗近400gb 拉打
200gb嘅超人
160gb嘅gundam
170gb嘅eva
你要唔要？

好

起碼唔會有錢嘅煩惱

喺屋企嘆冷氣點睇

呢D問題通常問完係會奶野

去m記

如果每日開十個鐘
一個月都係3舊咋喎

大澳啦人小小

其實你遞張助養form畀樓豬
佢會助養你

失眠，飲酒

冇事呀我 解決左了

點解愛都要分邊個多d
重要咩？

唉又係另一個煩惱

冇工開....

冇奶到
都唔知好定壞

你催眠到自己係就得

好耐無見

我最聯

皇者曼

hi 驚B

又唔係我分
我幫你問下佢

你阿迷...

錢呢家野

咁正 拿form來
我叫老豆呀媽都申請 睇下佢批唔批先

你？

no 唉

冇

求助養 每個月畫幅畫俾你

on9 完未呀 死港女 垃鳩圾

你可以遞form畀我向我申請都得
不過我轉個頭就會放入碎紙機

睇inside out先

愛自己有咩問題 同你又未結婚

好鐘意你依本書

大聲D 邊隊榜首

最聯

諗緊聽日射波同醫生講咩病好

你咪由人呻下囉

艾拉維斯

你個名

D白痴港女 見一個打一個

頭痛 搞到失眠 求開止痛藥同一日假紙

我個名做咩

你個名咁似一名USER 既

我勸你就收場啦痢迷子
未比人串夠咩 利申：痢

同醫生講

頭痛應該最難check？

..........
我曼迷子

佢係咁
唔洗阻止

哈迪斯排緊第二

醫生應該想我即場示範
btw你個名係咪之前曼聯隻荷蘭左閘？

我轟

哭左呀 果日 個心痛撚到現加呀

幾正

究竟有生之年睇唔睇到痢拎英超

shut up

係你 分身

屌佢老母啦 食撚屎啦D 後防
輸撚完高波未呀 臭閪

互勉G

高層仆街死

Liverpool fans think Van Dijk can solve their defensive problems.

LOL, even Nesta and Maldini in prime can't help you.

AGGER.....
鬼叫你老細離左婚咩 分左幾E 出去

回歸

中 POINT
企位都ON99

主要起球場

我轟都有個卡希爾要掃走

同熱狗一樣
熱狗今日睇到好嬲
剷鳩人唔紅
人地踩你下扮撚到

下場對熱狗了
建議大家借錢訓身熱狗

shelvey又係柒 比球證睇到應一應

停2件
轟D 後備

柒就緊既 加埋ALI D 戲
HANE 果下都紅啦屌佢老母

我覺得係

YES

屌你老母咩賣撚曬成個bench 又一堆人傷曬
下場中場得Kante一個咋
屌你老母係咪要干地落場踢

果下較剪腳又係肉酸 仲要搞到人傷出埋

竟然

轉AC

辣殺 好似冇出過就賣左

變左波台 訓了

rubbish

半場傷2件
點同你打
不過熱狗D 入球真係幾勁
無啦啦入

咁就頭痛算 但都要係屋企做野

第一場出場就入波
拎英超冠軍
歐聯完封羅本
勁到咁都俾人無視

拎過英超未

IPhone 6 邊到換電好

Gun

先達

Facebook 有個好勁 但唔知叫乜

起初都叫有啲攻勢 隻左翼又幾爆得下

繼續吹

咁有責任心 將來一定係一位成功人士
我sick leave會乜都唔理

you free rider

全部事實

責任心唔等於能力好

1>0

能力好有咩用

之前fb見人share條片
話淘寶買電都用到

個task星期三deadline呀 郁都未郁過

同D咩馬捷達無分別

駁唔到

no ar

呢條友真係一場貨仔

有緣千里能相遇

me仲係最高級聯賽踢

維迪斯垃圾

無
識人好啲

同我expect返到屋企既時間差唔多

好大陣酸味
上年荷蘭杯冠軍都垃圾

Ruch

Rich

淘寶？

放假放到幾時？

no la

識人同能力好有關係既咩

數小時後

躝返澳門執膠啦

一陣返工？

Agger

追更定加班 咁辛苦

割蓆先
利申陣間支持我朗打柒巴狗

Work hard play hard

Ok

辛苦晒

1 K. Navas
4 Sergio Ramos
12 Marcelo
2 Daniel Carvajal
5 R. Varane
8 T. Kroos
14 Casemiro
22 Isco
23 M. Kovačić
9 K. Benzema
11 G. Bale
冇牙朗
支持巴狗了

冇牙朗
支持巴狗算啦

無朗哥照贏

Yes

對面用爆佢黎頂屁馬個位
依家睇真屁馬算啦

19000

訓唔訓好呢

其實有父幹真好 我frd宜家20歲人都未翻過工
個個月都有成幾千零用 家務又唔識做
真係窮人真係唔好生仔

維迪斯榜首

幾千邊夠洗

現實就係咁

卡雲尼走啦

瞓啦on9

等沖涼

學生黎講夠架啦 佢老豆老母食飯同交通費仲有住宿錢另外再俾 好葡萄 再強調窮人唔好生仔 香港依個鬼地方真係唔生好過生

誰明滾子心

想玩骰tim...

我夠洗 點解我冇個咁有錢既老豆